最撚憎啲親戚/屋企人煩我啲前途問題

屌，我自己啲事關你哋撚事咩

自己都已經好煩，仲要嚟煩鳩我

先知都要煩前途問題

Dse幾分先

人地又唔知你係先知，你有無同人講啊？

試吓同佢地講聽晚想飲咩湯轉移話題
咁大個人好多嘢佢地都幫唔到
有時候煩我地前途不如煩吓仔女第日食咩

樓主原來quit左ive 我建議樓主retake 還掂而加咁易入大學

有個人幫你諗下仲要厭人煩

幫你諗埋身後事好無？

比人問但會比意見我無乜所謂
撞岩行情會同你講下

佢地都係出於關心而已